香港今次真係全面大爆發武肺，唔好再呃自己

超過100宗無相關群組感染，港九新界都有事

請大家自己keep住留意相關資料，留意下D患者去過邊度
可以去:

真心如果你見到自己有可能有同相關人士接觸，請你唔好諗，快d上報俾衛生署聽做化驗

真係唔該大家都好好注意衛生，同埋咪撚再成日用手掂眼耳口鼻呀仆街

各位小心 注意衛生

今日終於破百

數字可接受
我就會照常出外聚餐

冇事

難得放假
梗係要出街玩

其實冇所謂
捱唔住就自殺吧。

Hong Kong will be same as Tokyo

攬炒只是口號

收嗲啦PR

然後禮拜一繼續搭車翻工

死撚開啦
同你好撚熟
熟到攬住一齊炒?

出完街要洗手沖涼換衫
摸口耳眼鼻前都要洗手

你而家去都得啦

幾時 Lockdown 呀，屌你老味！

我發覺原來好多香港人都係有通病，好鍾意將隻手得閒就掂下自己啲眼耳口鼻，咁你戴口罩都冇用啦

都話隻手成日掂到其他地方一定有好多隱藏嘅病毒係你唔知，你仲周不時走去掂自己啲眼耳口鼻，咁一定大大提升中招機會

希望各位巴打信下我做以下幾樣野起碼避免到八成機會會賴嘢

第一，出街一定要帶消毒酒精（個人認為酒精噴霧好過搓手液），個幾鐘頭就好清潔下自己對手，如果你面部有痕癢都真係晒少少時間消毒好隻手先好掂塊面

第二，你喺出面如果想除口罩你本身可能都有自備一個放口罩嘅Folder，但記住唔好直接放口罩落去！（因為你放咗落去佢會直接接觸到啲病毒，然後你拎起個口罩嘅時候你個folder就會互相接觸咁兩邊都有病毒）最好係先用一張紙巾夾好你個口罩然後再放入個folder，用返個口罩嘅時候記得揼咗張紙巾佢！

第三，儘量用電子貨幣支付，因為銀紙散銀都係真係好污糟嘅嘢！如果你成日接觸就會增加沾有病毒嘅機會！平時paywave係可以凌空嘟，唔好貼落部機度更加接觸病毒既機會

第四，其實最好減少出去食飯嘅機會，因為你真係永遠唔知啲接觸過你食嗰碟野嘅人（侍應同廚師）做過啲乜嘢，即使你要出去食，最好自備餐具，唔得都一定要抹好晒所有餐具先好進食

第五，返屋企永遠記得自己對鞋唔好即時踩入屋企，因為永遠地面係最污糟嘅（你諗下啲人吐口水最大機會都係噴返落個地下度）所以你鞋底係十分之污糟！最好預備一塊1比99嘅濕布比鞋面踩一踩，之後先好放入室內！

翻入屋企第一時間除口罩同洗咗你隻手先，再即刻換晒你出街嘅衫，用消毒噴霧噴褲pat pat嘅位置（最撚污糟）同你外套背脊同兩隻袖，有袋既都噴下個袋手抽位同底部，晾起佢地，想沖埋涼就沖，冇時間嘅都用一張濕紙巾抹你面部嘅位置同埋頭髮，有戴眼鏡嘅都要抹！仲有就係抹埋你部電話！

最後，想提下食傳統煙嘅嗰一班，見到你哋咁樣食煙真係危危乎！啲人隻手唔消毒就直接拎起支煙黎食真係好嘔心！

好心出禁足令啦，依家仲控制到？全港禁出街14日啦

屌你老母 請問你可唔可以解釋下爆武肺點令中共撒回港安法同回應五大訴求？

你on9都唔好以為香港人on9先得嫁

次次上網見到呢D人懶唔怕死就覺得好好笑
夠膽就即刻去慈雲山除罩

唔好騎劫所有黃絲得唔得
唔係人人都想同你班人攬住一齊炒
死撚開啦
而家同你好撚熟?

FAKE

屌你老母啦 死五毛

push

可以點 777要面子 死唔WFH 得6點後唔準堂食 大佬依個天才黎

來源不明係玩撚完

戒鹽未 醫得返驚閪

咁你講乜撚野話用武肺去令政府跪低？

爆啦爆啦

做多咗啦

死撚梗

你傷風感冒報都唔止依個數啦。

兒登：恐懼撚全面進場

多謝巴打！資料好詳盡
不過漏左最撚緊要既一步就係習慣洗手前順便用火酒噴埋部電話（包括個mon同背脊）

咁請問一下用武肺去攬炒，再去迫政府跪低呢個方式幾時變左全港共識？

如果係咁點解而家冇一啲初選參選人係主動提倡用呢種方式？

你講既每一樣野我都係咁做，但我相信而家冇咩人做到咁足，希望大家都識行多一步

一個「及」字就睇到香港有幾多人係無閱讀能力

冇呃自己呀
係公司,政府呃自己咋嘛, 仲要返工

多d同老人家宣揚呢d知識

睇多幾日先

推，打開ig見到個個frd都po相去玩。依加好似3月爆得最勁果時咁，但絕部份人都冇3月果時嘅戒備心。就算依加冇得約埋食晚飯，但又照約人去街去玩，已經對個病掉以輕心

喂 等你去倡議呀

出個post發表下啦喂

做乜平時唔撚出post，淨係識去人哋個post講咁冇大志

攬炒之母一大政績

有幾大 大到會即刻跪低 撤回國安 實現五大素球？

正，快d單日過千

樓主先似pr五毛

冇事啦
後日咪又係照常返工返學

Work from hill

冇呃自己
預咗啦
咁多雙非expect啲咩

香港人好叻

鄭月娥求仁得仁, 係值得慶祝

最撚污糟嘅電話你唔講

最尾果段講左

而家同三月唔同
三月嗰啲起碼trace到
而家個成個香港都有，唔好再呃自己無事

跟住又全民行山

嗰時基本上trace回流學生就得 而家就

你同動亂月娥講啦

係喎
睇漏咗
冚廁所板沖廁呢

推

疫情期間公眾地方全面禁煙刻不容緩

其實d 人今日出檢測結果，佢地一個禮拜前已經染病。

攬炒呀！

請問你出post發表未？

拍緊拖點算 好想拖住條女

搞野唔該帶套，唔準打車輪

多謝師兄提醒，依加真係衰過3月。
主要想講大家真係鬆懈咗好多，even依加衰過3月，但完全冇3月果時嘅心態去抗疫。

但其實一日唔封關，唔會停到疫情

開心仔
個政府真係做咩都慢人一步

我覺得全世界係得連登仔咁驚咁大反應

呢個應該係常識嚟？

巴打 唔好自爆 下次搵人代post

政府廢，成日打開後門俾病毒入境，一定爆第二，三，四波。

大陸快啲封香港城啦

唯有隔住口罩啜啦

香港人好叻好自律

儲定一個月糧先

冇用
星期六日啲人都係馬照跑，舞照跳

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

l

好明顯係支那果邊傳來啦，政府唔敢報係因為至前話過深圳再冇case，點會自打嘴巴

巴打講嘅我都全部有做超過兩個星期冇出街食飯買外賣，喺屋企日日煮開飯就明，個廚房咁撚熱，班廚房佬實唔會同你戴好個口罩

信政府 唔撚驚

叫撚左全民豬嘴大家戴好個豬嘴先出街呀

你齋負皮我無撚用嫁wo

日日多 廿幾三幾冇源頭

又睇表演一個人無錯，錯係香港人

國師：「武漢肺炎是「假疫病」，弱過感冒，死亡率低，只係被傳媒誇大，香港市民誤信泛民個個鳩戴口罩，製造疫埠恐慌，損害國際形象，令經濟衰退…」

好多人冇

可以同部電話一齊沖涼

自殺係攬炒

我就係要呢啲

借個位 會員標籤功能

現形

好多pr狗

扯貓尾明顯到呢

唔爆點攬炒

成日都話中國傳入/賴落癈老到，但成班垃圾港豬又去迪士尼/ 海洋公園，放假周圍走，放鬆哂防疫意思又點計。跟本好多香港人都係同國內國外一樣低質

幾時傳到落林鄭到

你想死可以行先，唔係所有人都想攬炒

物競天擇 適者生存

咪就係

高招
扮到怕死既泛民深黃真係主流
本土派攬炒派同革命派先係主流呀屌你老母

中共網路agent屌你老母

未大爆前成日去掃黃

依家我地決左顧掂自己條命首要
煲底 漁一 616 66雞、高中價日本、西餐黃店
台灣茶店、小食店....睇你涯唔涯到了

龍門 大渣 光榮 基隆免疫
變日常食糧

Push
大家齊齊整整 留返條命9月去投票

都唔知咩玩法。你想攬炒就要全世界都同你一齊攬炒，持不同意見都唔得，咁你同中共有咩分別？有好多人都仲想生存，或者有屋企人要照顧，並唔係毫無顧慮

爆每日1萬宗先算

準時返工

林鄭個樣變咗惡魔

本身香港成個月0確診，本地已經唔會有病源，唔放人落黎根本唔會有事。
你expect 全世界人都唔洗娛樂/出街?

跪低與否同大爆發真係冇關係

恐懼撚全面進場

好想多啲警狗中 好開心丫！

我哋市民冇求過

我並冇講過所有人都唔可以出街，但防疫意識一定要保持。你可以選擇將所有嘢賴曬落個制度度，但我亦都見到過去兩個月香港好多人嘅防疫意識到薄弱左，呢點係不爭嘅事實。若然你話大家需要娛樂，相對地亦都有人需要出入境

今日唔中，明天都中，襯而家有病床，而家中重好。

點都捱唔到疫苗，就算有，得中國製，你打唔打。

順便提提你，香港係冇試過連續一個月零確診

經濟攬炒姐
死喎 你唔係覺得我會陪你癲呀？
留返條命揸波唔好？

洗唔洗咁誇張。。。恐懼撚咁撚驚死應該留係屋企唔岀街唔食野直到死為止 岀面乜野都有菌 隨時會中

班人孤兒仔冇朋友冇屋企人冇人生冇前途乜都冇,
係咁嫁啦

永遠網上吠得最大聲果D現實中淆到縮返入老母個西

有D人成日網上大大聲話"死咪死" "我唔驚死" ETC

真係咁勇猛既

快D死去慈雲山黃大仙除罩啦

中左變種武廢之後連個肺都廢埋
仲點練體能打狗
下半世訓喺度靠政府綜援過世
唔好意思, 到時綜援所有錢益晒支那狗, 香港人中完武肺下半世殘廢, 自生自滅啦

咪就係
唔撚明點解仲會有人希望多d人中
達成「攬炒」
真係就真。on9 一係就係狗

賴中國傳入
我係咪睇錯 呢個事實點解要賴

係呀！我地人依家最重要係追究放源頭落黎既官員，煲大佢！
我睇返舊新聞有政務司師長同保安局局長份
咁緊係仲關衛生署，入境署果d啦
總之槍頭對準官員
鬧班防疫疲勞既港豬係無用架

係賤格之嘛
心存僥倖永遠覺得唔會燒中自己
watch the world burn 睇人仆街最開心
所以咪上網吠話唔驚囉
但係現實中請佢去黃大仙慈雲山除罩免費食飯
佢第一個堅拒

豁免檢疫人士政策
一定要煲大佢，對家依家成日吹七一同初選播毒
我地要做d宣傳

係班老野成日唔信啫

其實呢，全世界都知道源頭係中國，我嘅主旨係大家唔好淨係識得諉過於人，要綜合思考和觀察，而事實上好多港人自己防疫意識亦都做唔足。按你個邏輯，即係美國大爆發都完全關中國事？

恐懼撚出沒注意⚠️

推 樓主pin呢個

樓主好波
引曬啲五毛出嚟

驚西撚應該唔戴罩衝出街等到中為止

你睇連登都知啦
成班PR開工，同一時間配合新聞出勁多post洗版屌市民唔自律

喂大佬呀，你冇可能expect市民一年12個月都高度戒備狀態，亦冇可能expect全港700萬市民每一個都咁高度自律

呢啲嘢正常人用下腦都知，政府明明可以做得更好，點可以將個責任推卸俾市民

所以怪市民根本冇意義
香港本來已經冇本地傳播鏈，要屌就屌政府唔封關，保安局放20萬人免檢疫入黎，

屌政府用咁多資源推國安法、送咁多錢比黑警都唔洗少少錢增加每日測試數目，明明專家一早講左

屌政府重開海洋公園、迪士尼，唔home office

所以麻煩大家矛頭一致，指向政府

由幾乎無感染到日日咁多，一定係政府防疫政策出錯，而市民硬食

可能係圈套

Our female mayor is rubblish but Tokyo not!

仲有沖廁cum蓋

如果過咗半年都做唔齊呢d嘅由得佢自然淘汰啦

啊其實我句comment係針對你句「賴中國傳入」
第一句都唔清唔楚 仲講主旨
同埋我冇一句嘅邏輯係否認你個中心思想 只係你個主旨字眼出事 令我覺得你句嘢好有問題

繼續返工，大家努力

暑假呀嗎 又熱又焗梗係除罩唞下啦

返工返工 最梗要係返工

其實中完你唔會有免疫 你都可以再中多次

大量陳雲fans表示你驚乜9?中左都無事

政府帶頭呃

驚閪咩
重擊香港經濟
大家準備好攬炒未呀

信政府

死廢老姐、驚西

瞓底係乜水？

可能要死亡率高啲人先alert 到

真

為己為人 病向淺中醫

往死裏打

做好個人 家居清潔

如無意外 一定有葉劉份

你邊會有波揸

兩個p牌一唱一和，屌你老母，傻嘅都睇得出啦，撚樣

咩事
個po咁撚多五毛嘅
樓主只係叫香港人小心都要入嚟搗亂
好等錢洗？

最撚怕d人成日摸個口罩面之後又周圍摸
咁戴佐同冇戴一樣

都唔知邊個帶起依啲思想！

講到中招好好玩咁！

五毛露底

等左呢日好耐 無理由咁耐都無事

應該月尾開始會封城

我都係留學生
留得學邊會無波揸

今日又100宗啦屌你老母

班死藍屍真係帶頭攬炒

個柒婆根本就唔care香港人嘅死活

樓主pin呢個啦唔該

戇鳩
大爆發係撚攬炒
屌左幾個月都仲有你依啲傻鳩

大波樺 同李家超？

戇鳩仔
唔用疫症攬炒就係35+？
講左半年瘟疫還瘟疫 攬炒還攬炒 兩件事嚟
疫症對抗爭百害而無一利
宜家幾多惡法措施都係用抗疫嚟借啲意推行
話要攬炒唔係攬炒經濟咁簡單
而係要攬炒搵錢能力同國際形象
依賴疫症 只係損害到短期經濟
政治層面上有咩損失？
中學畢業未
唔好再咁戇鳩將攬炒=經濟
兩者係相關 但係唔代表損害經濟就係攬炒

話人恐懼撚個啲又死晒去邊呢

左你老味
p牌收皮啦
一定要有具體做法先可以講野？
你個觀念戇鳩就係戇鳩
用疫症影響經濟 只係更加賣港
無論係而家嘅各種限聚令
定係當年嘅沙士過後嘅自由行 cepa
淨係識話人左膠
唔係驚 而係一個錯嘅方向
唔係驚死 而係咁樣更加推入火坑

香港人死晒就會封關

啲人照去tea照去沙灘去生日party喎

等你出post發表偉論呀

屌你老母死五毛死PR

食屎狗

今天返工時咪又見到勁多廢老呀叔唔戴口罩 可以心想我死窮鬼怕乜死